想知啲動漫毒撚是咪有自閉

頭先睇東張西望講的

你地班人係咪夾埋輪流開post?

你

都好撚多人有自閉wo

咁你有冇自閉

樓主自閉仔嚟,果日同佢食飯,佢要求自己一個坐

有

睇個名大家都知你木支那英係動漫毒撚
我係黎明fans

係

收皮啦你

收嗲啦
樓主係自閉動漫毒撚

睇吓啲動漫毒撚講唔夠兩句就咁暴躁

自閉包埋暴躁咩

溝通有問題
好似東張西望入面個兩條友隻揪咁

啲自閉仔淨係識反彈 講野冇啲邏輯

樓豬=今日東將西望影巴士被人打果個紅衫

好人好者點會做毒撚

見親毒撚都係肥柒矮樣衰自閉傻系

意圖肛交

sor囉

自閉症患者大部份有狹窄的興趣

≠有狹窄興趣嘅人係自閉患者

你=打佢果個白衫肥毒

狹窄係咪即係好緊

梗係有興趣啦 唔通鍾意鬆既

任何興趣都可以有自閉症嘅人
巴膠，鐵路膠，動漫撚可能多少少比例
但唔係個個鍾意呢啲興趣嘅都係自閉

都有自閉嘅人狹窄興趣係運動音樂政治乜都得

自閉既人先會中二動漫

係 呢排我都戒上兒登同睇動漫了

我既興趣就係開post

你up乜9呀
我講緊唔同興趣嘅自閉人士喎

唔明你想表達乜

不過以前好多動漫撚玩子彈單車整晒啲acg野

收到風樓主自閉到唔敢搵工 去搵工都冇人請

點定義做狹隘？

龜蛇可唔可以用4隻字黎形容自己

你係美波定龜sir
你地班友日日上動漫台9up都分唔到邊個打邊個了

佢地all one
好似係

好多龜sir

你唔好成日用中三學歷同人辯論啦

咩叫做意思形態

我唔係烏大龜........

智障人士全部都入唔到大學, 咁入唔到大學既7-80%學生都係智障?

你調轉左黎講
聰明人入到大學,大學生都係聰明人

唔識英文

我同你唔係好熟 唔好逼害我

動漫=狹窄興趣
自閉仔先鍾意狹窄興趣
自閉仔先鍾意動漫,沈迷呢啲假野

自閉仔拎唔到degree架?

我有讀寫障礙+弱智

美波都係弱智 佢同我同一間工場

點解IELTS一定要係高中之前買?
自閉仔智商係咪低D?

佢中四

CHING好波 抵啦傻仔美波成日恰9毒撚

我勸你唔好再玩佢
一陣又多單慘劇

成班戇鳩

笑4

龜sir有冇保安兼職介紹

龜sir 我在人生的道路上迷路了我可以點做

其實龜蛇係咪有少少弱智
咩鳩野adobe audition

iss到冇工好撈喎龜蛇

喂喂喂
問緊你野唔好扮睇唔到wor
are u retarded ?

我睇好多書了 我成日睇H漫玩JER仔 但點解冇進步

原諒我OK?
你唔係CUHKBANTER

有冇啲hea位做ar